\section{Übungsblatt}
\begin{frame}{Anmerkungen zum Übungsblatt}
	\hlight{Aufgabe B}
	\begin{itemize}
		\item Wichtig: Alle Änderungen müssen kommentiert sein
		\item Book ist eine Klasse, myBook eine Instanz davon
		\item Keine \java|main|-Methode hinzufügen
		\item Aufgabe war Compilerfehler zu entfernen, nicht neue hinzuzufügen
	\end{itemize}
	\pause
	\hlight{Aufgabe E}
	\begin{itemize}
		\item Englische Bezeichner (\java|enum| Bezeichner gingen aber durch)
		\item Klassen duplizieren nicht Attribute anderer Klassen
		\begin{itemize}
			\item Klasse für Zeitpunkt nutzt Datum und Uhrzeit, kopiert nicht deren Attribute
		\end{itemize}
		\pause
		\item Warum nicht \java|byte|?
		\begin{itemize}
			%\item Kein Speichervorteil gegenüber \java|int| (liegt an Speicheraufteilung)
			\item Rechnen unnötig kompliziert (Typecast, Multiplikation)
			\item nicht groß genug für 14h in Sekunden (Zeitzone)
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}
